Mart Oebuis kaebas, et Jaan Räbbin temmal ärra warrastand:kuub, wöö, kindad ja üks piibo wars. - Nüüd ollewa temma piib warre Mardi käest leidnud, pallus et kohtus selletaks.
 
Jaan Räbbin ütles, et temma se piibo treiale käestpõltsamalt ostnud.
Treial Walter selletas, et se temma töö ei ollewa.
moisteti:parremb tunistus tarwis.
